如果你個fd叫十次出一次

回親msg都係一兩句
甚至唔回
係咪要自己識做唔好再煩人

明顯啦！仲問

係

梳囉

我做錯咩？

係囉😂你做左d咩？

梳囉...

Sor lor

是但啦算數啦 唔煩你喇